# PPE4
# CAS MARADERIE
**Création de 3 applicatifs différents
(application lourde c#, application mobile cordova/vuejs, application web laravel) 
pour la gestion de services d'entraides entre étudiants**
